大家覺得今晚美股會升幾多?

保守500

係跌500

有麵神祝福唔升都幾難

屌 琴日比你燈一燈即夾500

250